閨蜜反面。。

平時睇post就睇得多，開post都係第一次~

今次想講下最近同個好朋友發生既事，希望各位sis俾俾意。
講下背景先，同個好朋友由中學識到宜家都識左十幾年。一直都係無所不談既關係，日常生活，八掛，感情事，sex既問題 都會傾
我地試過一齊沖涼一齊訓，關係好似親姊妹一樣。

事原係咁的，
前幾日我地傾計果陣講起 我覺得我男朋友身邊有位好關心佢既朋友，關心程度令我覺得有d奇怪。
我個fd聽完，話覺得係我諗得唔夠全面先會覺得有問題，話我成日諗我男朋友既事係好唔成熟既行為。

我同番佢講
我只係咁岩諗到喱件事先講起。
每個人都有自己既睇法同思維，正因為咁 先要透過同其他人溝通，去發現自己忽略左既事。
如果我既想法夠全面 我點解要你傾呢？
我都係當同你傾八掛事咁傾，但就俾你話我唔識諗唔成熟我覺得好無奈。

之後佢就話番我，你唔中意聽可以唔聽！
你同我講無用！你咪自己去問你男朋友！
事實上你係唔成熟！你同你男朋友咁多問題 都係你唔成熟先搞成咁！佢個朋友咁關心佢你又要理！

我問佢
平時我地都係有咩事都會拎出㴝大家一齊傾一齊分析，我都唔會話你唔識諗先搞成咁
跟住我個朋友 講左好多好過分既說話(對我㴝講)

例如:
我無責任同你傾同你分析！講到我完全有責任同你傾
你同你男朋友既感情事，你同我講做乜！又唔係我同佢拍拖！
你唔會咁話我唔代表我唔可以咁話你！
你反省下點解男朋友會咁！
出去返工會咁先啦！
你都未學識去點做人！

佢講喱d說話既時候，當然 我都有去反駁佢。
但我無用過傷害性既說話去話番佢
之後 我無再覆佢 ，由佢自己繼續講落去
因為我真係覺得好無奈

我唔明白究竟我同佢之間發生咩事，點解明明一直都係有事就大家拎出黎傾，我只同佢講番我當下既感受，但佢就講番咁多咁難聽既說話去話我。
話我係心情唔好攞佢㴝發洩。話我發癲咁鬧佢。
之前佢身體有事，我都一直安慰佢，支持佢。佢宜家竟然話我搵親佢都係因為感情事。唔係同男朋友有問題都唔會搵佢。

第日夜晚佢搵番我，問我
嬲完未？
你係睇唔到？定當睇唔到？
(我無覆佢)

sis,如果係你你會點？
一方面我問自己 十幾年既友誼，究竟經唔經得起考驗。
另一方面 有人用傷害性既說話去傷害你 你可以當無事？

謝謝

咁撚多字

女人ge友情

佢妒忌你有拖拍但佢無?

攤牌話佢知你介意佢咁講啦
你唔咁講，佢根本唔會明白件事對你嚟講幾大打擊
有定心理準備，你的確係可能會冇咗呢個朋友
不過你唔講出嚟就離場你以後一定會後悔

你點睇對呢段友誼，有必要講番佢知
你點睇佢個人，相反就唔需要講曬
朋友嘅嘢一隻手掌拍唔響
攤牌之後佢唔OK嘅，大家幹乾淨淨以後各行各路
起碼唔會十年之後諗起會覺得 "如果當時我咁做嘅或者..."
攤牌唔係為佢，係為你自己
冇嘢慘過後悔呀

你將你上面果段野完整比返佢睇咪得
照咁睇你係未嬲完喎
如果真係想做返好朋友，唔好扮嬲完或扮冇野
心裡始終有條刺你唔會當返佢好朋友

佢無啦啦發脾氣都似係聽到厭講到厭
可能你一宜重複自己既問題佢先嬲
佢真心當你係朋友先屌鳩你講你既問題比你知
唔當你係fd既真係唔會理你，冇咁好氣啦講真

ON9

無睇內文 淨係想閨你老母個蜜

龜你老母蜜咩

閨你老母密

你地點解明佢講乜

朋友之間唔係一味認同掛？
點解你唔反省吓你朋友講得有無道理？

我有一個識左十幾年既兄弟，我有日whatsapp緊，佢食左我個剩低最後4分1舊既（神級）漢堡扒，我回過神發現左，留左兩滴眼淚，現在嬲到想同佢絕交。。。

收皮啦小學雞
btw乜撚嘢叫閨蜜？

佢宜家竟然話我搵親佢都係因為感情事。唔係同男朋友有問題都唔會搵佢。

睇到依句 佢可能係覺得你重視男友 而忽略左佢 你諗下自己有冇拍左拖之後重色輕友啦

佢會問番你嬲完未 咪大家溝通講番件事

佢係第一次咁用傷害性說話同你講？
其實佢主動搵返你已經算係咁，好好同佢溝通下表達自己感受

佢就係關心你男友果位朋友

不如試下倒轉角色諗下 如果你個閨蜜搵親你都係講感情事 一次兩次三次都係 你唔煩我睇到都覺煩啦
死港女 十幾年友誼咁能脆弱既
佢係要傷害你就唔會問你嬲完未啦 閨蜜唔係你條仔阿

又係beauty exchange copy 過黎

得你睇得出